[集思廣益] 立即封關 我要口罩 香港獨立

而家柒婆唔封關搞到全城搶口罩, 又搞到醫護手足全部火起
當然最好就係宣傳香港獨立
不如一人一句獨立口號, 同埋一人一條獨立文宣Q&A?

由於口號多數係第二句大聲少少, 所以大家設計時要重點喺後面
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

口號設計我先:
立即封關 香港獨立
我要口罩 兩國兩制
抵制支那 我要獨立

Q&A有少少難諗:

Q: 點解要香港獨立?
A: 獨立左咪可以封關, 禁止肺炎生化武器黎香港

Q: 我有好多親戚喺中國喎, 點可以分開兩個國家?
A: 我都有好多親戚喺英國美國加拿大澳洲架

Q: 獨立左邊個當兵? 你班廢青去做呀?
A: 香港以前都有用啹咖兵, 初初都係比錢請返黎. 好多國家例如波蘭都係比錢美軍做國防

康復香港 時代抗疫
願榮光歸香港
黑警死全家 條屍比狗咬